入黎影低自己銀行戶口嘅餘額

先貼為敬

利申：得一個銀行account，目前無返工無收入

少過你小小

無圖點信你

ching因咩事搞到咁盡

玩晒啦

去完旅行返嚟 補習俾人炒哂

有無現金係手先

咁都有少少
但唔多過一千

電話費兩個幾月未找
頭髮三個月無剪

搞埋搞埋都無錢淨了
挨埋聽日要認真思考點過世了

就係乜事都無搞，成個廢青咁，先咁窮

Ching都唔差
我兩個星期前同你差唔多數字

借錢緊要還 咪比錢中介

Ok u win

no $4000 now bank ~$60, going 6/9 if still no $

希望到時6/9有免費飯派

以前雨傘運動都有免費飯食，但個時唔需要無拎到

Ching 咩2c

你都係想見到呢張啫

樓主幾大?

小弟廿二

嚇我唔到嘅，舊圖黎架姐

悲

樓主讀緊書？係就好正常

無讀書兩年了

HSBC Visa Signature喎
400K資產/36K年薪先申請到

hsbc signature

屌你老母
原來有錢人扮窮撚鳩我

巴打有無啲咩特別技能 可以揾下啲freelance 做下先 依家有無報下咩工返下

之前好似600k asset, 48 萬年薪

ching幾歲

冇錯宜家VS變公廁先降咗

恰鳩我地啲窮撚

小弟搞曬Gag, 行年廿七，一事無成，還好心術尚算良正

無...
LOL打到鑽石算唔算？
又或者識砌下機咁（唔算勁，純粹識識地）

目前無返工

Diamond credit card
走啦

但你唔打算返工定係未知自己想點

未知自己想點，搵工又只可以做垃圾工
讀書又無咩科有興趣，同埋好似太遲，加上自己唔係聰明

打份牛工都好過係屋企唔郁啊

打份牛工，打耐左習慣左，咁就一世

同我而家咁樣無乜大分別

Lm

樓豬你聽日一定要出黎遊行，因為你大概都冇乜野可以輸

都人工高post 有人晒命都正常。
依個鬥窮post 都有人晒命，連登仔真係無時無刻都要晒命。

咁你想點？？

你啲 on9 仔你又無一技又長，咩工都要返，唔搵野做邊遇到機會上進？唔通坐係屋企上連登乜柒都唔做好過打份牛工？

樓主根本上就係嗰啲無錢洗又唔願意返工嘅廢柴
利申：識得有個舊朋友同樓主一樣咁廢

29歲 就30

屌

又冇話一定要扮窮

分享下儲蓄心得

認真)你點生活?

「入黎影低自己銀行戶...」
點解你會知我戶口結餘？

不過你夾萬好多cash呢

signature 公廁卡

36k年薪

巴打做邊行

有收入同冇收入係好大分別

我未合資格架...係佢邀請我upgrade
所以真係變咗公廁卡

留名學嘢，點解會開咗三個定期？

我想入行

又係個個有10個ac扮窮

ching咁似我個戶口咁既
好似還極都未完

依個真，駁唔到

穩陣的話
買幾個單位/舖
剩低幾百萬後已經可以環遊世界
舒適生活

進取啲既就買股收息

成功人士

負資產

買綠豆得唔得？

做咩負評我?
我做ptbf 慢慢搵

屌你呀
雖然知道啲錢係果位哥仔自己付出左而得番黎既
但都係有啲羡慕

咁不如分啲比小弟啦
小弟只想輕輕鬆鬆生活
曾經響紐西蘭放過兩個月羊 成個山頭得4個人
想番去放羊放過世

返咗一年part time,目標gard前150k

點入行

負四球半

供緊咩樓

做盛行

銀行

返工唔係為份糧而係為成就感...
我應該呢世都去唔到呢個境界

咩post
想入行

首先要超越左需要份糧去開飯呢個階段先
我只想輕鬆生活,好似蒙古啲遊牧民族咁

咁點生存？

30萬 同層樓既首期都係我呀媽俾既
我做緊萬零蚊一個月既垃圾post

母愛真偉大

你尻up搞下足球飛機文都夠過世喇

日日清影咩...

利申：冇嘢做

錢邊度黎

29歲放兩球做定存都幾可憐唔識投資？
你得果5000應急有咩大病就

ON9 ALL IN定存

1000蚊收你部電腦

望一望，南洋最平果批月供銀行

有學生證都申請到

其實點解要遮戶口no

25歲
個日戶口得五百蚊排preferred條隊開250蚊本票比銀行staff恥笑

我去ATM機入1蚊你戶口咪知你姓咩囉

得個姓有咩用
不過你每日入幾蚊佢應該會封你戶口 話你做商業活動

月供藍籌股好過做定期啦

你贏了

好撚慘無錢交電話費

影卡數仲好啦

難得你咁誠實

九成後生都窮到閪仆街官商勾結有錢佬玩哂，社會福利又唔存在又惡住，要做奴都去外國做好過啦

二月開post又話20，上面又話22，而家就27

屌你早衰症啊

仲有兩日

想知多啲放羊

小弟37 歲， 有樓 未婚

呢d post最好睇既就係戶口得幾百蚊既人就有幾百個正評，戶口過千萬既人就一堆負評
連登仔永遠都鍾意睇人廢過自己

得罪講句，你有呢個心態應該成世發唔到圍

平時生活係點？ 靚車出入酒店high tea?

終於唔係吹水post

最高4000萬

好多人都係用大貓

根本比藉口自己
死廢青 無撚用

屌， 做吓建造業， 炒吓散， 都未至於牛工， 想做就做，又唔洗 固定時間，即日出糧。
好過d on9仔去做收銀。

好想快啲儲到10萬

巴打有錢過我

樓主幾多歲？

見人多錢少少就負皮人

連登仔

你係咁比藉口自己呢個係真既
讀書永遠都唔會太遲 唔會話太蠢就讀唔到

如果你冇家底 冇好勁既諗法 足以令你可以出去創業
唯有去拎返張紙 走既路點都會舒服少少啦

你話打份牛工會習慣 你做廢青唔返工做易習慣
Hea慣左 一要做野就好難適應
我都做左廢青四個月先搵到工（雖然係垃圾牛工 準備quit)
但一返個陣 剩係要7點起身都好難適應 訓教時間又要慢慢調返正常mode

同埋一hea得耐 又餓你唔死既情況下 你只會更加唔想返工
心態好快會變成 反正唔返工都餓我唔死 有老豆老母養
最好就至少都返下長期兼職啦 唔係個人真係會好易懶

多你少少

打份牛工起碼有收入唔駛靠屋企
做個廢青，做咁耐左習慣左，咁就一世
定係樓主無銀行戶口結餘，但擺哂落股票戶口撚尻我地

屌你36K年薪
菲傭都有啦

有18萬
23歳 都算小對比同年

4千幾萬唔好擺中銀啦
走資轉過黎hsbc

住咩級數既樓

巴打養唔養寵物
識自己痾尿

去做elo boosting 囉

巴打係父幹定白手
職業做咩
咁撚勁

儲到10萬之後做咩？

點夠你鬥呀ching

真係

sor 太有錢 自己覺得發左達

雖然唔係失緊業 但係30號先出糧就黎無錢翻工

巴有咩興趣: 玩女人？月月去旅行？

供完？係就不如一齊轉gay

咁又後生已經有3球 有埋樓 可以退休

你賣果層都唔小野

基金佬穩賺，升跌都分花紅

4000啱啱派

仲未收到

你噏乜9

點?

樓係老母俾既，老實講唔係自己實力

連登真係好多廢柴 仲真係夠膽PO無錢既戶口出黎

你幾歲先

賺到咁多錢都好叻仔

我連户口都冇，冇得同大家玩

你蠃囉

因為政府果4千蚊仲未過數囉屌佢老母

有人同你講allin?

銀聯入門都diamond

個介面好型
邊間黎

似係BEA

成班扮廢青

做咩開咁多張卡？

4球

又話fg 50k
咁多個位數戶口

點解會去到咁盡都唔搵工

無手續費咁好

好多影個唔用嘅account啫
成班visa signature

有呢d心態既人抵佢發

戶口得3皮野 已經出左黎做幾年野

銀行 55蚊 現金0 八達通83 屋企無飯食 失業 唔撚見左身分證 差十幾萬 呢個環境點搞

靠自己

7年
10萬

講基金？

美股同A股後市點睇？

咁都負評
自己父母唔識打算又要酸
自己努力啦
負評

你識唔識架

咁少😂

刷分😂

中銀仲多

息率高又點都係果句連應急既錢都冇
同埋佢有呢個錢，分啲做外匯定存會更好

3萬6年薪又真係幾難

入面真係有5000係payme
但其他都係真卡數
月底一出糧又無曬錢

應急什麼先？
咁概括

其實你如果真係呢個情況, 已經唔會得閒出post la, 已經去諗點樣搵錢啦. 香港地有手有腳搵錢唔難, 係變富有先難......

邊隻外匯呀？

咁你點生活？

岩岩開左中銀冇耐，過左5萬落去，舊戶口做pt出糧戶口
希望今年達成100k

匯豐係咁比我，又唔洗年費，咪由佢放係度

一個月草幾多

垃圾

本來戶口keep 住有幾十萬，
不過自從送中同伊朗油船之後，
宜家每個月搬錢去外國戶口

失業半年
日日睇住啲錢慢慢燒光

睇做咩優惠恒生呢排都都做緊加元12%

五千蚊一個唔好彩撞一撞車都冇左啦

連登仔唔係出名有錢？

都係，個情況有d 似home office 同返office 一樣，始終返工要對人，好多嘢相對嚟講複雜d 同無咁單一

網上咁多散工，要有幾垃圾個銀行戶口先得返咁小錢？

依家出一日街都要用成舊水 點跟

再儲到20萬

20頭

你閱讀係咪有障礙
九唔撚搭八

at least 3000

我都唔明有乜好PO
好多人有唔只一個戶口

呢張相唔撚係ALL IN?

即係點都輸1%比你分紅
你買中就分多d咁解

過少少比我就死

死雞

暫時無業

我都要

唔打算去下旅行？

幾多歲冇穩定拍拖？

澳元20%添
你唔買保險？😯

二十歲學生哥

無po唔代表all in
分清楚個概念

香港貧富懸殊真係好嚴重

睇呢D post真係好勵志,咁多人有幾千幾百萬仲要cash

開果時係學生
包埋支票簿
依加就算用都只係拎黎開票

人地係risk averse咪做定期
到時候急要錢用張定存去做secured loan咪得
有資產係手點會驚周轉唔到
窮撚就學下基本finance野先
要笑點都唔輪到笑人allin做定存

陣間佢又問：點解擺美金，加紙有12%🥴

睇下用錢做咩姐
D人衣著光鮮咪儲唔到錢
好正常姐

你得一個戶口？😯

同埋都幾肯定質疑得$5000果條友係唔會買保險果類人
保險都唔買，仲學咩人講投資

你自拍食屎我咪過比你囉

crop 左明顯係有幾個戶口扮窮L
加上係用VS card

懶得遮戶口數字咪crop囉...
VS卡上面講咗我未合資格，係收到邀請先upgrade到

1蚊咁多，我0.XX

就咁擺銀行有賺咩

3460 過成個月

X2